多倫多五毛敗走

被千幾人屌走

我屌晒你地班人呀點解連旗海都可以有

Fb page 多倫多人撐香港：

Ig: 多倫多人撐香港

多大逃犯條例關注組：

報俾加拿大政府有中國間諜

好有心 明明你地都上晒岸可以唔理我地

點解佢地啲樣無論係邊個地方影都係一樣

Free China

都係毒樣 軍裝頭

仲有，加拿大嚟緊就大選，今次首次開放海外投票。
嗰30萬喺香港嘅加拿大人你哋去咗邊呀～～～！記得出嚟投票呀！

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

五個人

記錄d名la

多謝

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

咁唔滿意咪翻支那囉

屌 靚仔到

唔喺香港先知自己有幾愛香港

最後個句

不如copy曬d名 送俾加拿大當局加d對話

第時中共完左 希望你地會返黎撐起香港啦

係外國都要睇bilibili都算 仲要買埋帽黎戴